今日會唔會被定性暴動？！

今日原本係被控以非法集結既人，會唔會因為有黑警被刺傷，有鋪頭被裝修，而轉被控參與暴動罪？
今日拉咗3百幾人，可能好多手足只係諗住和理非，如果被控暴動點算？！
唔好屈我5毛先，好多和理非真係諗住「靜默遊行」撐下場，無諗過咁大鑊，點知俾人老點左出嚟，以後仲會有咁多人咩？！

咁算唔算拉人落水？

唔會，係顛覆國家政權，仲衰過暴動，洗定屎忽集中營見

所以今日出左去既要諗定點走佬啦，香港已經容不了你

我係咪搭咗時光機返上年
仲有人開呢啲post

咁搞法和理非仲點會再出嚟？！
勇武手足可能有晒準備，但好多和理非無諗過咁嚴重架

咁你解釋下，和理非點自處？

訓醒左未

律政司濫用暴動罪亂告人唔屌柒律政司反而質疑抗爭者。你諗清楚之前都係唔好再出嚟

拉

活在恐懼之中嘅垃圾

乜鬼嘢國安法暴動根本冇意義

喺共產黨心目中你呼吸緊已經同佢作對

垃圾

勇武可以有d咩準備?
唔使係度分化啦
已經過左成年,大家都知和勇不分,大家要承受既後果都一樣
出得黎行,無論邊個都可以比佢告暴動
更何況依家條黨安法係終身

被捕手足既家人朋友，麻煩即刻掉晒所有被捕者屋企有關違反國安法嘅物品

做和理非做到咁on9 都係做順民算啦

拉

律政司仆街=阿媽係女人
日日講有用咩

老點出黎？
88，黑驚PR

戇鳩鳩,怕畀人拉就留喺屋企啦

你而家仲可以留言，一係你就無出去，一係你就可以平安返到黎，咁被捕嘅和理非手足呢？
你可以完全唔使理其他人嘅

係 唔出最安全 留係屋企最安全 做港豬最安全 記住唔好反抗

定性恐襲啦仲暴動

樓主啲po次次都咁問真係當人on9

你而家仲可以留言，一係你就無出去，一係你就可以平安返到黎，咁被捕嘅和理非手足呢？
你可以完全唔使理其他人嘅，你都係垃圾

成日都話嚇到人唔敢出

嚇人既係港共popo定係香港人？

係唔係都暴動架啦

次次都話係暴動架啦！

有新嘢國安法就梗係用新

直接用國安法

咁就唔好話靜默遊行啦，好多和理非信以為真架，
咁鍾意就話人分化，你哋嘅做法先至係分化緊和勇，永遠勇行先，唔洗理和理非

你呢啲就真係分化

因為鬧政府冇用，就鬧弱勢果邊因為有用，你都諗下你自己講緊乜撚野？

次次遊行完都話嚇怕和理非 反而每次出黎都見到班所謂既廢中...某d後生朋友就吃喝玩樂

行開啲啦，用論點反駁我啦

咩叫次次？

手足衰咩

628先係靜默喎
你係咪傻撚左
隔左成年仲講和理非
今時今日既和理非只係講緊行為上和理非
大家要受既後果都係一樣,同勇武一樣比佢告你暴動/用黨安法告你

有邊次唔係

依加仲洗用暴動？
咁對家洗乜搞咁多嘢

黑警今日九成9拉
大部分應該最尾都唔會告
咪撚喺度制造恐慌好無

拉

今時今日仲care定唔定性暴動

你仲停留上年612

你唔好曲解我原先意思，我一直都係講和理非真係以為你哋講既係靜默遊行至出去，咁以後係咪唔撚洗信你地？

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

咁如果今日真係靜默遊行，但告你國安法呢？
坐最少十年仲嚴重過暴動wor?
你會屌邊個呢？九唔搭八。

直接定性叛國同恐怖襲擊啦

定性為革命

出得嚟嘅都預咗俾中共定性恐襲架啦

幾時講過靜默？

1月1日9拉咗成三百個
到而家一個都無告到

警方於今年元旦日腰斬民陣舉辦的遊行後，在銅鑼灣崇光百貨對開大規模截查並拘捕286人，但至今無人被起訴。有當日被捕的人質疑警方濫捕；警方指對所有拒保人士保留檢控權利。

香港真係容下了你 對不起

唔好咁天真啦，國安法係可以搜埋屋企，你有支𣄃仔有張海報都可以坐幾年呀，
中共就係知道之前9拉，而家至立國安法架，瞓醒未啊你

又話和勇不割 就係呢種仆街思想 一早已經割左

時光機~留給你~回憶裡~來帶路~

不嬲都係點人出去架啦
點會自己出咁戇鳩

樓主覺得個個都係俾人煽動 好似啲廢老藍絲咁諗嘢

同你講啦 今日出得去嘅個個都唔撚驚

今時今日你仲問依啲問題
你瞓醒未
定你無醒過

真係膠都廢是俾你

拉

告國安係仆街
告暴動都係仆街
但誤導人出去嘅都一樣係仆街

定性暴動out 咗啦

又自我審查

講到和理非係弱智咁

笑撚咗
喂 今日已經係 2020年7月1日啦
仲問呢啲問題??

好多和理非好單純架咋on9，你自己平安無事坐喺屋企上網就爽

暴動係經基本法
癲覆國家政權唔洗經基本法
你會入邊條

pull
on9

必須承認敢企出黎抗爭嘅人會愈來愈少，但都要保持憤怒，大家係唔同崗位各有各做

兄弟爬山，各自努力

恐怖活動呀on9

仲有 你標題喺講緊定性暴動
無啦啦扯埋國安法落嚟做乜

wfc

2047

未告不等於唔告

希望唔告

仲有和理非......呢3個字真係....
其實笑唔出...

點解你可以平安返屋企，人哋唔可以

而家告得嘅都最少告暴動啦

肯定會

搞清楚邊個拉邊個落水先

Blocked
學下我地D語氣先出嚟扮關心
扮得好肉酸呀好心啦

香港搞咁耐抗爭都失敗
其中一個因素就係太多樓主哩種懦夫

71慶回歸暴動

點解要將個責任比勇武又唔係定性班撚樣呢？

驚就咪出去

次次行動都鳩拉百幾人架啦
每一次都有手足告暴動架 但係唔會所有人都告哂暴動
希望解答到你嘅疑問

同你講兩樣嘢，畀時間你成長、領略

1）極權以恐懼統治人民，令人民被馴服
2）問吓你自己當初點解要企出嚟

已經有九個違反國安法
佢地唔俾保釋、情況令人擔憂

你收收皮啦

第一、今日本身就無不反
第二、今時今日鳩拉鳩告 落咩charge唔係我哋話事
第三、成年幾喇 百幾場示威 有國安法都仲出嚟既自己衡量過 和理非進化哂啦

戇鳩樓主想抹黑和理非

你可以平安無事上網回覆我真係好，不過好多人可能被控暴動，
你唔撚驚，希望你下次可以行前d

Blame the victim 拉

都唔排除係國安做既手法，中共對香港popo 都唔會當係自己人，中共對廣州都唔當自己人，更何況係你地班仔，下次國安殺一兩個popo 就會大做新聞，明正言順做野

黨話係咩就係咩

香港7成黃，你以為個個好似連登仔咁醒，自己唔出叫人出，自己企後面叫人企前面

其實重點係出得嚟嘅人就應該要做好最壞打算先出
如果冇做心理準備就出嚟
我建議你返屋企睇直播
有咩事上嚟 人哋想幫都幫唔到你
因為其實無論有冇勇武行動 佢都可以告你暴動佢既目標都唔係真係想告得入 只係想你驚同唔好再出

2020年7月啦,邊個可以誤導你出去呀?
唔再覆, 拉

你咁講 係咪即係代表和理非仲想獨善其身？
咩叫拉人落水 佢地有自由思想 出得嚟就預咗承擔後果
我覺得你咁講直頭對被捕手足係侮辱
不如咁啦 學黑狗講句"你驚咪唔好出街lor"

你咁樣講下次真係冇人出
係咪你想見到嘅嘢
利申唔係認同緊樓主只係針對你呢句來講

你自己on99過咗成年都未識進化嘅on9仔就算啦 唔好以為其他香港人都好似你咁on9得架
2020年7月啦大佬 仲未睇清形勢 大部分你所講嘅和理非無論心態定行動到進化哂啦 仲點冇準備呀

兩條罪唔可以一齊告？
拉左你就可以搜你屋，有一張海報都坐幾年呀，
你就好，喺屋企嘆冷氣

告黨安法機會大好多
因為可以繞過常規法律程序
政府想有震懾效果
一定用黨安法極速重判幾個人

行前行後關你撚事呀

你可以平安無事上網回覆我真係好，不過好多人可能被控暴動，
你唔撚驚，希望你下次可以行前d否則你都係懦夫

好簡單 就算唔裝修唔通班狗會唔定性暴動？
乜都未做淨係行街班狗都已經舉哂槍啦

唔通呃和理非有好安全嘅方法呀？
戇鳩過咗成年啦，邊個和理非仲會覺得有安全遊行呀，安全唔安全警察決定架

出得嚟嘅一定知道有乜風險
咁會唔驚會終生監禁嘅国安法
反而係驚被告暴動咩

你可以平安無事上網回覆我真係好，不過好多人可能被控暴動，
你唔撚驚，希望你下次可以行前d一齊成長

Hi
See you again

俾人老點左出嚟？
你on撚9？
成年都仲係咁撚豬閪

blocked

連登仔淨係圍爐取暖，唔洗諗下點保護自己人

你可以平安無事上網回覆我真係好，
如果你唔撚驚，希望你下次可以行前d

如果到今日仲覺得老點
都係留響屋企睇直播算啦

你係咪接受唔到個個香港人都進化哂得返你自己一個on99咁活在過去？唔夠人講就copy&paste覆同一句
不如你唔好再出黎啦 最好縮返入你老母個閪度

你呢啲鳩屎point即使上年都分化唔到啦

full width 標點附號

笑死，你屌我不如屌返出面d移民撚先啦

有邊一日無被定性？

唔會。 唔驚
最多攬炒

其實樓主你自己都係平安無線上緊網
有乜資格話人？

我出咩post講咩關你閪事小學雞

我做咗乜，承受緊乜，同你有乜關係？
你份人就係淨係膚淺到以己度人？

和理非唔值得可憐!

和理非即係liberal, 左膠,

香港搞到而家咁, 就係和理非縱容黑警濫暴, 和理非要負上最大責任!

咁係你定義嘅和理非有問題喎
和理非 大概只非衝擊行動者
14年佔路係和理非 文宣後排補給係和理非
但唔代表 和理非就係不會被捕
咁唔通前線 就一定要被捕啊?!?

和理非 冇風險評估嘅?
和理非 落埸唔洗環境評估嘅??

唔係唔理被捕手足 唔反省
但係今日就係要反安法
一定係要有心理準備嘅
屌就屌返班狗濫捕

槍口對外
定你瞓咗成年??

喂 唔好唔夠講就轉移話題好無？

你又接受到咁多人被捕被控，自己平安無事？
點解你唔行前d

樓主你依個問題都問咗好耐下，想知當日嗰啲中學生同和理非有冇比人告到暴動？

分別係，我唔敢衝但我唔乂叫人衝，
連登仔呢？自己唔衝就日日叫人衝

而家唔玩暴動，因為區院審最多6年

直接屈国安，無上限

定性分裂國家啦

顛覆國家政權

咁大家憑咩叫和理非進化

跟住佢就會答你而家有國安法
情況唔同

我都睇唔透佢係想分化定係真心on9

希望唔係只係到今日無，而係之後都無

第一日出黎上街？
依啲流程做左一年喇啵

進化係基於覺醒
覺悟到當獨裁成為事實 革命就係義務
香港人需要勇敢反抗 唔怕犧牲
呢個係建立返嚟嘅價值 因為我哋都認同呢場係革命
繼而衍出新嘅行動模式

而你就只係不斷講人哋點點點
會唔會自卑咗啲？

和理非係抗爭手段
唔代表係完全不被捕 (當然不被捕係理想
更何況就藍絲喺街
都一樣可以被濫捕
要屌 唔屌返”濫捕”

好驚被捕到 街都出唔到嘅
連和理非都唔係!!

百萬遊行可能唔再出現
其他人出唔出 冇人控制到
只可以做足自己嗰份
堅持 先有希望

大佬呀，咁好多人身邊都會有和理非既朋友架，我都要解釋同說服佢哋架，如果好似上面d人屌我咁答佢哋，你估會點

好耐無聽「定性最動」呢個term一年前啲回憶湧現晒

唔算
宜家唔駛告暴動(max 10年)
係告煽動顛覆国家政權(min 10年)
你行出黎就告得

不如你話我知 有邊日唔定性暴動

笑左 真心以為自己回到過去

屌你老母嗅西
垃圾死全家
即係各有各做
和理非就乜都唔做
留返D有風險嘅野比勇武做
跟住坐享其成？

你件垃圾好彩
只係連登鳩up
如果你今日係現場咁講
你唔比人打死我切

垃圾中既垃圾

你班人都係乖乖做順民算啦
咩付出又冇學人取自由